有冇曲風類似Redbone同Slide既歌介紹?

Childish gambino- Redbone
Calvin Harris - slide

好鐘意果種聽落好smooth 好floaty 好chill 既歌
Bass line 又正

求介紹

Sober - Childish Gambino
Done for Me - Charlie Puth
Heatstroke - Calvin Harris
Get You - Daniel Caesar
Day One - HONNE

Puma Blue - Moon unduh water

患cancer forever

Ryd- steve lacy
Some - steve lacy

Dragonball durag - thundercat
Them changes - thundercat